而家香港究竟係林鄭，警察，中聯辦，黑社會定何君堯話事？

發生咁大單野，除左何律司，竟然無人出黎講兩句，香港竟然淪落成咁

why not all

而家鄉黑踩到上心口，都唔知可以做d咩

軍政府

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

而家係香港政府帶頭喺上環暴力鎮壓，喺元朗進行恐怖襲擊

佢地根本就係同一個集團

係共產黨
上面呢堆全部睇共匪頭

官商鄉黑

橫掂都想死, 不如攬住何老妖一齊死, 起碼黃泉路有人陪

中聯辦話事嘅 你睇西環比圍立即吹雞清場 拖多陣都唔比

叫條𡃁 何妖係元朗做野 班鄉黑咪打橫行囉

中共

仲問
中聯辦根本指揮晒咩人做咩野
林鄭依家根本廢人

中聯辦，其他全部都係一層扣一層嘅閒角